[純學術討論］如果搞個政黨推動全球一體化 無分國界 會否違返基本法 被取締？

如題